有冇人覺得新個套蜘蛛俠唔好睇？

首先我唔係dc/marvel 盲粉 好純粹鍾意超級英雄既觀眾
我鍾意蜘蛛俠係因為鍾意佢個種夠貼地
夠人民英雄個種感覺
起碼前個兩套都有 Tobey火車個幕 Andrew起重機個段
會比人覺得Spiderman同紐約市民係互相幫助互相影響

我心目中既蜘蛛俠係普通人既時候係毒撚
做英雄既時候生鬼 古靈精怪咁
以往個兩套都起碼有個種感覺
Toby毒撚 Andrew生鬼
但今集我咩都睇唔到 我剩係見到一個細路不斷Mr Stark Mr Stark 係咁要埋Avenger堆 好似做咩都係要擦佢鞋咁

然後到戰鬥個陣 蜘蛛俠平時打交個啲串嘴野冇曬
變左個「永不放棄熱血青年」我一定得架我一定得架個啲
蜘蛛俠平時打交個啲小聰明
靈活運用蜘蛛絲啲野又冇 連噴絲都好似要聽人教咁
好冇自主性

到親情個邊 Peter同梅嬸相依為命既感覺都冇
直頭應該話新個套個梅嬸係可有可無
純粹一個保姆

但我鍾意蜘蛛俠係佢係親情上 都係同一個普通人咁軟弱
好孤獨既英雄

仲有好多好多想講 歡迎討論

Tobey

Andrew

Tom

岩岩睇完
覺得好一般
唔明點解marvel所有片除左銀河守護隊之外
套套都好似無咩個人風格 你話係同一個導演我都信
評下套蜘蛛俠 打鬥非常一般 同其他mcu一樣玩保守 無咩特別.... bgm同畫面平平無奇
無一個場面會令人深刻印象
不過都有樣野唔錯 就係笑點夠多 肥仔真係好撚正
d笑點比得上蟻俠

係！我以前好鍾意睇蜘蛛俠個啲穿黎穿去 係啲勁窄既位攝過個啲動作場面 但新個啲又係冇曬
冇曬蜘蛛俠好敏捷既感覺

Ps肥仔係正

呢個蜘蛛俠個演員的確唔錯
好多動作都係佢親自上陣
唔係用替身 值得欣賞
演技都唔錯

其實我都覺佢係唔差
只係覺得個定位錯左浪費左Tom咁

蜘蛛俠平時打交個啲小聰明
靈活運用蜘蛛絲啲野又冇
紀念碑用鐘擺momentum爆窗
蜘蛛絲自己之後都摸熟functions，船戰用得好smooth
仲有今次好多場都係環境限制弱化左

以前睇蜘蛛俠最欣賞就係佢d打鬥場面
有幾場都好撚正
第三集初頭打綠魔仔
穿黎穿去 勁撚正
打蜥蜴個集就突顯到蜘蛛仔既戰鬥模式
仲有打電魔
加埋d音樂爽到仆街

著左套新衫好俠變左另一個iron man咁

其實船戰我覺得本來好好 我記得個黑人一開始讚佢個度
有返個種感覺 但ironman一到就破壞曬

同埋可能係我問題
我唔係咁鍾意要件衫教佢佢先知啲絲點用
我比較鍾意靠自己科學頭腦去diy製作既Spiderman

但唔加新野
真係會悶
當平行時空咁睇就FIT哂

係！仲有依幕勁貼咁穿過個起重機都好撚正

呢d畫面全部都好有深刻印象
就算咁耐無睇都仲記得呢幕
新個套淨係得拉船個下

我覺得好睇
成套戲笑到完場 但無一個場口深刻
唔知關唔關預告出唒拉船大場面事
仲有蜘蛛仔好似俾人弱化左咁
不過演員做得好好

以一套笑片黎講係唔錯
但以英雄片黎講就麻麻地

唔係件衫教佢，係AI講返個web shooter有咩combination用，之後佢都係自己練習點用
不過我都唔中意由Tony Stark設計啲combination
但起碼Peter係自己諗點樣用佢地

麻麻地
不過同ultimate spiderman好似

背景似，但故事style同Peter性格都係偏主宇宙

得15歲仲要做左蜘蛛俠冇耐 好多野都仲要人教
咩都唔識有咩問題?

呢套真係冇經典畫面
之前果兩套會記得
黑蜘蛛俠係屋頂痛苦鳩叫
一己之力Stop㗎開到行曬嘅火車
望住條女跌落樓但救唔切

但今次呢套就算係拉船呢個位
都只會諗返起停火車果幕
好似少左一份呢集獨有嘅經典位咁

托瓦礫

你幫我講埋

做咗蜘蛛俠無耐你想佢點？
係貼地嘅呢套，我諗下一集會好啲

Superhuman Durability

我覺得係Tom救左新既蜘蛛俠 搵第二個人做實變垃圾

人地見第三次拍
特登定位同前兩輯唔同喎
你唔係想睇同一條formula做第三次掛
不過無咩經典場口係真嘅

今套係講個細路成長
思想變得成熟
同以搞笑為主
Marvel開始行搞笑向

係 如果係Peter自己諗返個覺得會好好多

3套定位完全唔同
1.英雄
2.愛情
3.搞笑

個人鐘意第二多
愛情線太正
可惜死左

最鍾意Andrew的spiderman

我當然知 我都唔想又睇uncle ben死多獲
但可能變化太大 令到冇左spidey個種味道

冇乜留意英雄電影，想買點解咁快又整個新系列蜘蛛俠 之前個套都係冇約耐，仲要拍得兩集，咁計之前個套係咪唔會再有第三集？

依個真 睇得出Tom好努力
如果第二個真係死多兩前重

之前個套本來會長拍 但唔收得要腰斬
但我最鍾意個個spiderman

同意

未睇, 仲有無舊果套既 spider sense 畫面?

Team Andrew

之前果套難產咗啦
Andrew果套本身有拍埋MJ
舖路去第二個女朋友到

andrew garfield做果兩集蜘蛛俠最難睇 玩愛情線成套四不像咁

呢套gg俠應該會拍三部曲
今集佢都未完全成長
咁洗咁快下定論嘅

係我心入面，得佢先係spiderman

真心，我覺得superman有，雖然能力好勁，但佢好願意做為人咁生活

唔係戰鬥技巧 而係個心態問題
Peter死左uncle好似冇左回事咁
Tony一出黎就high到傻 成日諗要點得佢心
好似死左uncle件事對佢冇咩改變

反而CW個個仲好

尋日都講左
演員好好
設定都合理（因為佢得15歲好多野沒得講）
劇情沒咩大問題
但就硬係好似差咁小小野

Andrew是無辜的
不過佢無做蜘蛛俠之後做啲戲都好撚正

唔好睇其他
愛情線only係唔錯

反而最唔鐘意就係佢 3個之中

1>3>2

就係一開頭由細路仔覺得復仇者好型 好想加入 好威好疊馬
到最尾大個仔識諗做番自己 連tony開到聲叫佢加入佢都唔入
成套戲就係想表達佢點樣成長 你咁都睇唔明?

Uncle應該死左好耐
原本係死左先決定做英雄幫人
所以tony先搵到佢
細路見到偶像high好正常

主打愛情線好九唔搭八

你前設左佢係打鬥片咪唔好睇囉

Andrew呢套其實好兩極化
鍾意andrew呢套既人應該係以後生為主 （青少年拍拖）同埋啲畫面真係好靚

舊果套就最重英雄風格（一直都係自己一個人拯救城市）

個人認為動作場面同埋深刻度係第二個蜘蛛俠

原來會有人前設左spiderman係愛情片先入去睇?

前設係咩片都有問題啦
一套戲塞咁多嘢入去

3未睇
1好睇，2垃圾

第2集最後蜘蛛網變手個度靚到

1代好睇
其他睇完真係don't give a shit

Andrew

男朋友期待左好耐一上就陪佢睇
我唔係fans覺得好普通 感覺呢個蜘蛛俠好幼稚而且廢墟起身嗰幕真係呆左
有必要搞到佢咁never give up咩 呢個唔係我記憶同期待既蜘蛛俠

作為fans既男友都話失望，翻到屋企即刻煲翻之前蜘蛛俠

第一代係童年回憶

之後接受唔到第2個做蜘蛛俠

我返而覺好真實喎。一個14歲𡃁仔，想救世界變大人，開crack。結果係有能力但唔識點控制，連件衫都控制唔到，仲搞出事要人補鑊。

主角
打和，每一個都有特質係其餘兩個取代唔到

女主角
2>1>>>>>>>>>>3
對3代女主角完全無感覺，陰d陰d mj佢我最憎
2代女主角
1代殘得快

感情線
2>1>3
無得簡，其實同上面女主角掛勾。

反派
1>=3>>>>>>>>>2
1贏在有3集反派，贏都係贏好少
2d反派全部都係垃圾應該無人反對

動作
2>=1>3
上面巴打講左係場景所限。但1同2都有好多位令人深刻
3最深刻幾場都係致敬味濃。

世界觀
3>>>>>>>>>>1>2
MCU聯系真心正。

配角
1>2>>>>>>>>>>3
Flash一個已經

所以
1>3>2

成套電影最開心是iron man 女朋友出番泥

我覺得唔差 一個細路經歷青春期一定係反叛同埋緊係想做大人 但係好多野都搞禍曬 比uncle Tony 收返套suit果度其實係幾心up 想證明自己又做唔到

差就一定唔差，但係同最好比有一段唔細既距離。

佢唔答應係因為Peter覺得佢test緊佢
即係話佢連依樣野個心都係向Tony出發
本來佢唔應承 我對佢有啲改觀 覺得佢成長
但當佢一問 我知係你test我
就好失望 仍然都係要mr Stark mr Stark

隻戒指收埋咗八年嗰度係幾感動 睇住由im1到依家差唔多十年

我明 好似兩頭唔到岸咁

留意番
呢套SpiderMan 係叫home coming
Marvel都幾明顯要做番個真實跟原著既蜘蛛仔
順便打破之前兩套5集既formula
老實講畫面上未必做得好好
但睇落都冇左上兩套既一啲刻板野
個人黎睇叫不過不失

但深刻位就真係唔太多 打反派都好似無啦啦就打完 不過我諗應該係focus係Peter心態上成長嘅過程

Spider sense可以話冇咩
打鬥就好普通 除左trailer船個幕 其餘都好hea冇咩蜘蛛俠既特色

呢到直情係神來之筆

當年我比人劇透左

其實Is it a test嗰下係似CA 1手榴彈嗰下咁，Peter係真心refuse offer，行左好遠之後先隨口問Is it a test

明明 內戰果陣 好多嘴
點解今集冇乜口水 ？

蜘蛛俠算唔算最難拍既英雄

飛得太高口乾

我同女友前幾日去戲院睇homecoming
佢覺得幾得意幾好笑
跟住今日同佢睇返andrew個套
佢就覺得依個spiderman有血有肉好多
同埋真係感動到佢

其實細佬覺得幾悶

只中意2個位

● 車入面外父 vs 條仔

●著自製戰衣打大佬

好好反省下啦

係！好似cw仲打得成熟過homecoming

試下我而家叫你拍第四代

睇你玩到乜花臣出黎

D女好鐘意呢套喎..

我問，佢話上套好睇好多。
但佢話上套英雄片

比failcon教精左

黑人主角。負評就話你歧視

第1代太入腦
始終覺得第1代先係真正嘅蜘蛛俠

不過依集都好睇
最冇好感就係第2個

因為舊版真係拍得好
好難有突破
Andrew突破位就係愛情觀 同 畫面靚
但一般人都唔係幾接受到英雄片mix 愛情

我自己就好鍾意既

第2代得感情線先深刻 其實就係一套愛情片

簡單 好笑 賣萌蜘蛛仔

marvel一路d拍戲風格就係攪笑不羈，所以iron man deadpool就拍得最好睇，thor captain america個d都麻麻

其實佢同gwen段情幾淒美

Deadpool fox拍架

所以三套spiderman帶出既野好唔同。

1代英雄味
2代玩愛情
3代走成長

中學睇果陣真係覺得唔錯 讀書溝女拍施 係幾有feel

呢個GG俠正過之前 我覺得

英雄電影入面
明明愛情位最動容最感人
一定係隊長見返Peggy
Marvel 浪費晒呢個位

反而蜘蛛俠二代
有晒鋪排 （上集老豆叫佢遠離）
有神來之筆 （網手）
有創意死法 （岩岩救唔到）

如果你而家問我英雄愛情經典位
我一定答蜘蛛俠二代

第二代會真係有個種 做英雄既代價 既感覺

係喎
但套deadpool完全唔似fox拍，d xmen爛到
logan又係唔錯

啱啱睇完
等埋第2個彩蛋
有我最中意嘅captain american

我覺得幾好睇
但比預告透得太多

1代的確係好經典 但有太多改動 蜘蛛絲係手出已經 toby個樣又太成熟 但係竟然係啱啱做蜘蛛俠
2代感情戲好正 選角又正 eg Andrew x Emma 既chemistry, 去到第三集Electro又係一流演技
3代回歸marvel 呢個spidey最有親切感 係我一直期待緊既蜘蛛仔 可能Tom本身係spidey fan 睇到佢好用心去代入同做呢個角色 而且d彩蛋又多又正

其實隊長個鋪排先係最正
成集隊長1最有劇味位

同vulture係車度果段正到

Gwen 死係眼喊

隊長呢到係心喊

我覺得係你地對gg俠太先入為主，Tobey嗰代啲設定入晒腦，其實要講嘅話，呢個spidey先係最spidey嗰個，同埋可能你地覺得弱化咗佢，但係唔好唔記得佢只係個15歲細佬，打cap嗰次表現咁好最主要係因為tony有同佢做個功課，同埋peter自己都知道對手唔係衰人，加上有隊友carry，自然會無咁驚同串啲

佢今次同vulture做對手,差啲溺死，佢梗係驚啦，同埋最後嗰場要佢自己單打獨鬥，自然更加表現得差

呢套有青春劇嘅角度黎睇係唔錯，學校啲scene好有青春feel，peter自己嘅成長都有表現到出黎，不過真係打鬥就差啲

第二集呀
同埋electro個演員好似攞過影帝

好睇啊 因為我好中意tony stark

Agger

如果美國隊長返到現代走去玩愛情就唔會出到CA2呢套大作

Btw其實marvel都試過玩英雄片mix 愛情片
THOR
但完全唔掂 所以先搞到咁既評價

打錯 Jamie Foxx

人類大多先入為主
呢個心理學出晒名唔駛講

竟然你想引人睇你既第三代蜘蛛俠
你就要用你既實力證明你既吸引力
點樣係珠玉在前再整粒鑽石出黎

鋼鍊fans嘈左咁多年
其實其中一個原因都係先入為主

今集既vulture係驚喜之一

我最鍾意係peter係經歷過內心掙扎
最後決定同女主角一齊移民 話永遠都要一齊 唔會再分開
但同一晚女主角就死咗

呢到真係睇到好心up 好難有其他戲可以超越到呢個位
你可以唔鍾意英雄片mix 愛情
但佢係愛情位真係拍得好好

Andrew賣靚仔又賣愛情
跟本佢就最唔似spidey

隊長2 有幾成功
其實有得睇既

由最後企到最前

其實依套唔同第一集對比真係唔差
起碼做得出佢由想幫手到搞出禍個種失落同起承轉合
當然樓上講得啱
佢無視左uncle ben同埋aunt may路人甲又無左啲寸嘴格係差左小小
所以的確1>=3>>>>>2

之後先知
原來導演係 500 days of summer 果個
唔怪得知有咁既功力啦

但係同 Peter 一樣要取捨
講左太耐愛情
搞到打敵人趕收工

聽人講漫畫

隊長適應現代
同見返 Peggy

係好重要既章節

ca2個lift困獸鬥，局長比人偷襲同公路大戰正到仆街
反而ca3個機場大戰柒到仆街

我覺得佢乎合一個正值青春期既細路既心態
再者佢唔係死左uncle好似無左回事 佢好關心ant may既心情 知道佢一定唔會俾佢做危險野 亦堅守住自己既秘密唔俾ant mau知就係唔想佢擔心 因為佢知道ant may經歷左uncle ben 同埋基本上得返peter係度陪佢 peter都深明呢樣野 但同時經歷過cw之後 係一個擁有超能力既十幾歲細路來講更係想真真正正做一啲大事 佢只係不斷做啲野係希望可以得到Tony認同 可以真正加入復仇者 同埋最初都係Tony搵佢先 咁佢唔煩Tony 可以煩邊個

個彩蛋我一見到cap我就個仆街了

隊長3 我當左係 avg 2.5

聽人講隊長3成個劇本改晒
要證劇既話ironman加簽
同埋蜘蛛俠既亂入係幾好既證明

我其實懷疑
係知道左 Batman vs superman 同期上
睇住人地個劇本黎寫劇本撼過去

差在呢套電影唔夠獨立？（我係咁諗）
所以無咩做到經典既鏡頭 ？
始終依家呢套係入返MCU可能點都有影響
我覺得某程度佢似係一套長劇（MCU）既一集劇集咁所以無乜（未有）經典鏡頭

Spider-Man 原來係愛情片黎
屌你都廢事

細佬愚見
無乜經典鏡頭

係咪發揮唔到果個角色既畫面？

呢樣嘢其實
係劇情同攝影師合作既重要

佢係答完之後行左幾步先有種想通了既感覺而反問返佢 意思其實應該係 你仲係測試緊我？
而應該唔係（啊我知你一定係試緊我 咁我答唔要啦 ）咁樣
其次 呀大佬佢呢套個定位真係細路來架喳 加上Tony係一個大大大人物呀 唔叫佢Mr. 唔通開口埋口叫Hey Tony What's up Hey Tony How you do Tony I am nothing without that suit 咁呀？
我真係想問你係點樣覺得呢個Peter好似好思想好古惑咁樣？

佢以為Peter係個種一早睇穿Tony諗咩啦想試我喳嘛咁樣諗既人應該

合家歡片 完全無深度 真係唔好睇
根本係比d十零歲d細路睇 成套戲打咁耐血都唔多滴
你話好似andrew個套咁愛情線都會加下分但呢套真係。。

1＞2＞＞＞＞3

佢話係咪測試
我諗起博擊會

今集見啲影評話咩
真係表達到蜘蛛俠係個中學生
有講佢學校生活 會遇到愛情 遇到俾人恰

我個人覺得個所謂學校生活真係輕輕帶過
主要帶出蜘蛛俠所愛既女主角個老豆係反派

完全唔覺Peter有俾人恰到 最多俾人串兩句
過往兩代主角係有俾人整估、惡作劇
之後再嚇到人地唔敢再恰佢

今集完全係無
恰Peter個條友仲成日俾其他二打六串

點睇都係3好過2啦下嘛 3雖然冇乜深度，但都叫劇情正路穩穩陣陣，唔會話難睇
2就完全亂咁黎，條愛情線過哂火完全拿捏唔到愛情同打鬥既平衡點
套戲成兩個鐘有個半鐘都係愛情，但又唔係拍到驚天地泣鬼神個種，隻boss electro就兩個字就搞掂收工，呢個應該係二代收皮既其中一個致命點

講親深度又嚟大戰
你想有幾深

講深度，1代係帶到少少with great power comes great responsibility既
2,3代就收得皮

第一代
真係係漫畫英雄片加左深度

1.能力愈大責任愈大
2.英雄代價
3.人係有選擇

上面有巴打講過 套裝太屈
Peter自己諗啲新招出黎會好睇好多

蜘蛛俠過往兩代 一直都有係大廈之間穿黎穿去
著上套蜘蛛裝好撚多口水 好串好囂
今集好少 淨係俾到個Never give u 形象我
街頭行俠仗義啲劇情又冇乜 草草帶過就算

今集peter成9日圍住iron man轉 (我知有好多原因)
唔知點講 總之好反感 覺得蜘蛛俠好廢

Never give up 上面打漏

睇睇吓變咗愛情片
but tony x Peter

第一代完全做唔到咀炮spidey喎

今集導演應該想帶出蜘蛛俠要成長，所以拍好多蜘蛛俠做錯野既場面
到下套蜘蛛俠應該會好好多

對唔住一句講曬

睇到o左嘴

係咩 你當我講二代囉
我覺得二代呢點係做得好好

一代淨係係度呀呀呀 嗚嗚嗚
二代個咀炮的確係正

覺得其實二代好正
最尾救唔到女主果下真係好sad 真係睇到想喊

最主要原因係呢套戲嘅主題係成長，如果peter一開波就咩都識晒，就無嘢好講，同前兩代一樣（不過佢拍到peter太廢又真係駁唔到）

10分滿，個人覺得比7分
好：
1.演員(大部份)非常好，主角有演技加本身係年輕人演返年輕既超級英雄同佢自己喜歡蜘蛛俠更易投入，反派一流，肥仔夠攪笑
2.故事跟返漫畫，有好多致敬位

壞：
1.打鬥一般，弱化蜘蛛俠弱化得太靠張，本身佢有蜘蛛感應可以感應到危機前兩套都有但呢套完全無，佢本身係能力超強超大力各方面強化左但今集好似係一個好打得同耐打既人加一套高科技戰衣咁
2.動作無左飛牆走壁好自如既左穿右插同之前兩套比真係差好多
3.硬係覺得弱化到傻仔咁，完全無表現過彼得係個天才，無記錯佢智慧好高

呢套裏面蜘蛛仔好似未贏過一次 ？
1>3>=2

因為DC世界第一

同埋我想講今次既煩唔係嘴炮個種煩
而係純煩膠個種煩

即係我仲諗住佢會唔知點串vulture
例如 ''雀仔咪亂走！''個種

但依家個種煩係一個細路知道星期日去旅行
就成個星期每日講''去旅行呀！好正呀！'' 個種煩

我明白設定佢係小朋友 但唔洗chok得咁勁

又關事嘅on9

對比神奇女俠
故事好似比小朋友睇 一啲深度都沒

係咪得我一個覺得個肥仔煩

前期覺得佢ok，中段覺得佢又煩又唔care Pete，後尾好少少

今集peter就好似rookie police officer, 成日想捉大粒嘢，街頭行俠係for 佢kill time, 同埋show畀Tony睇佢有貼地做實事 以換取出field既機會

所以我覺今集最後turn down Tony果下代表咗真正既Spider-Man 誕生

利申鳩噏

個人認為1>2>3

1最經典好難突破，所以唔講

大家話3嘴炮，其實2都有嘴炮，而3嘴炮cw係好多，但homecoming打禿鷹有嘴炮咩？

講打鬥，3場場比人禁住黎打，明明cw又幾打得勁又有d急才(例如打變大antman)，homecoming就一直輸，你話佢無經驗要成長，起碼沙灘最後個場要比人feel到55波，但佢最後都係比人禁住打。之前個幾套可能有d輔助但起碼都叫做一手一腳/用急才砌低個boss，新嗰套戲做得蜘蛛俠太柒，而且係由頭柒到尾

一， 二都有英雄同日常生活個取捨，三成班去泳池同去ball應該都係想表達呢樣野，但個過程太快feel唔到peter嘅內心掙扎，而且去ball佢一早放低部電話追蹤，比我感覺佢完全冇掙扎過

三除咗笑位同世界觀之外，愛情，內心掙扎，打鬥全部都輸一二

一講起個肥仔，我就醒起佢禁兩下hack到ironman d科技，呢樣真係好on9

天才

Midtown School of Science and Technology呢間學校收啲學生都係天才級，even Flash

呢d片想要咩深度
同埋如果跟番前兩套咁拍 你地又會屌悶
我覺得呢套都係為之後復仇者鋪路

次次一出新都會拎番第一代打j
果種英雄感真係次次睇都起雞皮
加埋d配樂同世界級既運鏡
完全係一套教科書式英雄電影

新呢套我當係踏腳石
套戲主軸已經唔係集中係蜘蛛俠本身
野心大左但唔會滿足到觀眾 樣樣都有d咁

Agger
啲打鬥真係睇到一嚿嚿 完全睇唔清楚蜘蛛俠啲動作
飛機個場又黑到仆街

Ant may

我覺得唔洗再睇uncle ben 已經要加三分

呢句真

次次出新版都要踩下先
當年係舊登撐Andrew版俾人屌到體無完膚

過一排就會上神枱

明明第二集個時個個屌晒鬼話好似睇愛情片咁悶到瞓著
而家上左神台

個人覺得呢集收晒貨，同埋呢個peter應該係3集設定計至細個個

Btw 梅e

第一代出個時又味屌佢成個啞仔咁
唔係毒撚，直頭係自閉
而家又上神台

如果呢套打鬥場面可以好似asm打lizard咁就perfect

lm

第一集就係, 第二集普遍都都係讚多
第三集就柒返

其實講咁多都晒氣, 連登仔不嬲自恃清高
andrew版最垃圾最少人鍾意, 我咪偏偏要鍾意囉, 係你班凡人唔識欣賞, 唔係點顯得我品味獨特

最唔似spidey果個變左icon

可能太期待，睇完覺得好一般，係peter多左ironman呢個老豆

因為marvel想將全部系統推去漫畫終極嘅世界觀

Michael Keaton

樓主講緊tom版唔好睇，讚緊tobey同andrew版，做咩倒樓主米

可能無咩期望，睇完覺得唔錯，特別係vulture呢個老豆

反而amazing啲打鬥精彩好多又會串鳩人，呢集好似完全冇哂個種身手敏捷，同啲神速反應

我個陣係高登話amazing好睇俾人追住黎屌喎

不如你講下tom版有咩方面好之前兩版

梅e

有mcu囉
一句對白裡面有mcu reference聽落都順耳d

第二彩蛋真係好正，睇完想屌梅e
大大咁屌

大量會令fans會心微笑既Easter eggs

細個睇第一代睇大
好多親情位

到第二代
我覺得第二集打電魔
後悔冇睇3D版

第三代未睇
感覺愈黎愈細個

細個有乜問題 Peter 15歲比蜘蛛咬

點解我會覺得andrew版好好睇

其實個個都知佢俾蜘蛛咬後變蜘蛛俠，

所以唔提也罷，

今次節奏幾好，但唔係咁鐘意happy今次個角色，

好似好多餘

Happy今集將Iron Man 3入面old seafood一面無限放大

運咁多重要野搵無人機

喺hkmovie留低負評比班打手屌撚到反艇......

普普通通咁，有啲悶

好撚惡架個度啲人

可能係時代問題,
先入為主睇左3套先話轉人,
會習慣唔到。(除非追開漫畫)

而電魔呢個奸角完全唔吸引

我都覺一般，有啲失望，因為期待左好耐
前期有少少悶，講太多佢小朋友唔識性既劇情，

所以預佢轉變個階段會描寫得詳盡深刻啲，同入心啲，點知只係係啲瓦礫到透過幾分鐘諗通。

最後打大佬以為會好刺激 會著番件戰衣，點知原來係飛機果到已經最緊張刺激 最後係火場完果幕，我仲心諗，唔係掛，咁就完喇？ 點知真係

所以有啲失望，可能我諗得太多 希望下集佢會型啲啲打得好睇啲。

有啲人會覺得唔係呀，睇佢唔識性，細路仔唔識細界等等係好貼地，好貼近漫畫。但我一點都唔覺得 我仲未擺脫到原祖第一集既感覺，第一集太有型，exactly 係"英雄"

利申: 純粹分享，no offense

(如果除左面罩係燒爛晒塊面呢?)呢句算唔算?

Deadpool

tobey版唔係完勝既，今套好睇過元祖第３集既
今次rebot講原整性做得好好，
但最大比較敗北係無左表現主角英雄與平民內心矛盾描繪，
另一面就係marvel片既通病近乎無條深刻愛情線(同黑妹果段就晒膠氣)，如果已依個方向走落去homecoming d續集來緊又係變左加heroes出場鬥堆頭爆谷片來而已

比我排名６套蜘蛛俠片
2>1 >homecoming>3>amazing 1> amazing 2
元祖第２集拍到實太正，mj知道peter身份果場拍到實在好有feel，結尾mj係個窗望住peter蜘蛛俠果個恐懼迷惘樣一絕
amazing唔駛講兩套都最後，個別愛情＆動作劇情場口係有拍得唔錯，但個導演組合漫畫英雄結構有根本問題(唔掂)，死症無得救

係咪得我一個覺得第3套最好睇

咪即係先入為主囉on9
單論角色嚟講 Tobey係做得最唔似蜘蛛俠風格 但劇情的確Tobey版好睇啲
角色: Andrew>Tom>Tobey
劇情:2>homecoming>1>3>as1=as2

Andrew演amazing成日那咪塊面出個慘樣，真係除左話跟設定多口外，真係無咩叫做好，marvel拍返第一時間就飛佢就知

Tobey版係第一套 d野變左做標準，但呢個標準好多野都係錯 記得當年有人話第二代要用web shooter好on9

終於有人講人話

哂左蜘蛛俠 成套野淨係見到個無腦擦鞋小屁孩

唔識設計啲經典場面
搞到諗唔起有邊幕有印象

呢套野垃圾到喊

有d覺得黎緊會將uncle ben句「能力愈大責任愈大」，俾Tony或者Happie講。

點解呢集 mj 唔係 mary jane 嘅？

睇完4DX版

前段劇情鬆散D

高塔、船、飛機幾幕都驚險
但最喜歡都係揸車個幕兩個主角嘅內心戲

你肥仔幾討好

個黑妹唔算靚
只係身型好

男主角認真做得算投入
以後生仔黎講演技算唔錯

英雄片通常集中講一個奸角會描寫得深入D
搵對演員做奸角

我比8.5/10

如果條女唔話自己mj我都會俾咁高分

女主角變左黑妹

最鍾意andrew版

好一般 入去前預左中伏

Tobey果套真係好touch 唔一定要好高科技
但係表現到 great power great responsibility 果種精神 為左救人放棄左好多野都要堅持，呢個先係我勁鐘意Spiderman原因

Andew果套 動作都好好睇 同梅嬸既關係都係tobey 好 同作好撚靚仔唔夠毒 一睇就知好smart

最新呢套，屌睇到嬲左，梅嬸由頭到尾都sexy 保母咁，個女主角好樣衰，成套都mr stark前me stark後 好似做左iron man隻狗咁 成套又係咁加插avenger 既人，無左套戰衣乜都唔得，好多野好受限制，好似有種feel spiderman坐緊監咁，要聽曬復仇者話，打鬥不予置評

MCU

其實我真想問唔叫Tony做Mr stark咁應該叫咩？
Come on Tony咁樣？

其實有冇人諗過，呢套嘢係冇女主角，得女配角

好同意
愛情版同埋做英雄有咩掙扎呢啲嘢前兩代都做過
今集講蜘蛛俠想其他英雄認同佢,個反派點出黎同有咩陰謀都係善用MCU既特色.
反而動作場面比起前兩代差

最差係呢集！

咁我睇iron man feat. 蜘蛛俠 都得啦

番你老母泥

情人眼裡出西施

當係Parker同做casting既人鬼掩眼

肥仔咁多戲
又有Iron Man
女角邊可以分到多戲份

有無人可以改到佢地咀埋一齊

無uncle ban都on99

Uncle tony

蜘蛛俠無左感情線其實幾大問題，無論mj or gs，都係佢蜘蛛俠個動力來，家下真係為做avengers做落去只係變左睇完就唔記得Ｄ動作故事爆谷hero商業片

我覺得唔應該將呢套同以前比較，mcu其實想搣甩舊版印象，創造一個新宇宙裡面嘅蜘蛛俠，所以拍嘅情節同以前完全唔一樣。

呢個蜘蛛俠，我覺得根本係peter同miles混合體。有peter頭腦、角色、親友，加上miles拍檔肥仔，冇經驗想搵人學習，小朋友心態，所以覺得呢個peter另類唔出奇。

呢個係全新角色，冇漫畫references，我覺得呢個係mcu可以拎返黎拍最大賣點。

不過以電影黎講，有幾個位都失望：

感情線弱，感受唔到選擇時掙扎。雖然冇人識，但話晒都係peter，flash，harry三個都鍾意過嘅女人，太快要佢消失 。或者趕住要gwen下集出場。

打鬥亂同差，突顯唔到蜘蛛俠戰鬥方式同spider sense，最後一戰完得太求其。

心態轉得太快，係瓦礫裡面突然轉變好odd，雖然配樂出黎個刻唔錯。

最好睇一段都係由敲門去到開門一刻。要講有印象都係得船同舉瓦礫兩場。

雖然已經係新蜘蛛俠，但希望下集有gwen，重現asm2個一幕，但係跟返原著由ironman出黎講係因為peter用力技巧唔成熟chok死gwen，令到peter下定決心去變得更勁

親情依套真係弱左啲

主角設定15歲咋..

拉船個度都唔係佢搞掂啦
佢都係拖時間到ironman黎痴返隻船

火車個幕就真係蜘蛛仔自己搞掂啦
仲要啲人拉返佢入黎 個靚仔比返個面具佢

我覺得單純咁睇幾好睇

打鬥係差d, 不過我反而好feel 到主角好想做大事嗰種心態，尤其係tony 排攞走佢套suit 嗰幕 （最衰trailer 已經播咗 ）

開門見到奸角嗰下戲院有人大叫，肥仔話睇咸片嗰幕全戲院都笑咗好耐

難啲唔比較喎 應該十個有睇過之前果幾集，九個都會比較 衣個就係要考導演，編劇既功力。你拍得出黎，預左有人會比較，問題係你點係比較之下勝過之前果幾套。我相信佢地都有諗過，所以今次既風格同之前果幾集係唔同啲。你自己都話佢地想搣甩舊既印象啦 你咪又係比較

tobey版第一集綠魔上到佢屋企嗰幕正撚到
之後兩個版本都做唔到呢種氣氛

咪係
d人J今集車廂咪又係抄鳩呢幕

唔覺
Andrew版唔覺好睇, 一般
Tobey版唔跟原著但係好睇

串嘴野明明講左好多,點會冇? 係打主要敵人既時候唔夠揪先講少左

同埋你話無晒SPIDER SENSE乜都唔識
好明顯係特登架啦, 今集排佢細路入世未深, IRONMAN都唔想理佢,
所以一定要講佢魯莽, 下集一定會講佢能力

而今集梅姨其實有講唔少, 指住電視:「呢單野危險你在場一定要走」, 呃佢出夜街其實梅姨一早知, 之後失蹤,架船分開2邊梅姨報晒警, 狂打比佢啲FD問, 明明好嬲但最後都氹佢, 故事咁長但133分鐘講到咁多野已經好好

好多野都好明顯咁留伏線

認真,你到底有冇睇???

我無睇原作,覺得Tobey係上神檯, ANDREW一般, 呢集質素有所上升

老屎忽先鐘意一代

呢集我鍾意佢講得多peter既故事多d 講佢一個年青人兼顧兩邊既身份
佢係party屋頂上面著住suit望入去想威
係酒店望女主嬉水但係又要忍痛離開所以望望就好

呢d對我黎講覺得比較r到其他版本r唔到既癢處 加分

肥仔咪女主角

stan lee好鍾意日本版spiderman
連漫畫都有佢同佢部robot出場
原著都有出埋咁我好想知原著撚可以屌咩

翻睇返Andrew版第1集就知 運鏡好Tom版幾倍
淨係打蜥蜴之前個幕盪天秤 同蜥蜴決戰個幕

打鬥Tom版真係最差

最記得嘅全部都係Micheal Keaton 啲畫面

喺車度擰轉頭

拉船最後仲要拉唔到

有興趣可以睇睇呢條片

Tom版同禿鷹係打空戰，amazing版打蜥蜴係埋身戰，兩種唔同畫面打法，要比應比amazing2時對綠魔仔，但綠魔仔場我又唔覺好好。我睇3d版打禿鷹好多3d效果好好，禿鷹片對翼時覺得片埋我到，所以今套tom版動作其實都幾好

ca3佢係有sense囉
今集咩都冇交代就删撚左
認真,你有冇睇埋ca3?

標準答案：佢得15歲咋你想點

標準答案2：電影冇表現到出黎就冇？
幫佢地答埋

第二集一開頭個十零分鐘正到仆街

托瓦礫好正喎
一開始自己係到喊叫人救睇到心都up埋

有無新盾張相
睇完唔記得左

spiderman 招牌 final swing都無

覺得呢集講得好淺
塞左d角色又好似冇咩用咁
打鬥的確差咁啲
以前果兩套d打鬥/動作救人差唔多次次都深刻精彩
第一個第一至三集都好精彩，d攻擊同救人用多d場景道具同奸角攻擊手段都特色d。
仲有好多穿插d窿。
第二個就有時代廣場救人，仲有最後救gwen。
第三集打得好冇節奏，仲要比人咁住黎砌，有人話未成長，大佬，cw打得仲好
同埋今集好似冇慢鏡？
我覺得呢集係唔差，但唔係咁好睇
之前兩套覺有覺好，但睇完都會滿足到我既期待，但今集睇完係：完左喇？

成套野想搵人幫佢都冇
正正寫番佢既特色
思想都係由幼稚變番成熟少少
開頭係諗威比tony睇，中間禁停左自己冇做on9仔野，後面係命都唔要阻止佢地傷害更多人
瓦礫個位最中，真係冇人幫佢，一路都係自己搵計解決

都係個句
係高登講乜一定係舊野好 新野垃圾
唔洗討論

利申：覺得今集幾好睇

唔關事
我本身都好期待今次既蜘蛛仔
但今次真係拍得唔太好
無打鬥 無音樂 平平無奇

條友腦補到 幻想哂人地心理當事實咁

鐘意第一代蜘蛛俠都係d死人老屎fuck
呢d撚樣平時實係鐘意食 哈迪斯 去荔園
玩童話 聽舊歌 扮哂野咁
第一代無論係設定上定分鏡 剪接都明顯無連接性

笑左

曲？

佢咁都睇唔明仲好意思屈個細路

無音樂都算
無打鬥? 你訓撚左?

如果佢真係可以打得咁完美咁好睇
佢追嫁貨van 就唔會搞到咁狼狽
上塔頂唔會咁到咁辛苦
響銀行ATM機打果度就唔會比間三文治店全毀
咁都唔明?

睇完係冇乜值得回味
不過過總算跳出前兩系列嘅套路
其實好多人想睇嘅point如果拍足又會變返熟口熟面嘅蜘蛛俠電影喇

都係個句
打鬥無之兩集咁好睇
最正係andrew版個集
充滿蜘蛛仔特色

iron man版既spider man咁
連spider sense都無左咁款
咩都靠ai講

無左spider sense
同大廈穿梭 最唔滿意
仲要成套戲都比人打到仆街

拍得最好一定係第一，二集
但自己最鍾意就係Amazing SpiderMan
演活左gwen 呢個角色

所以佢話Spiderman會返黎
我都好期待成熟左又多左經歷嘅蜘蛛俠會變成點

想知咩叫無左spider sense
有幾下有人從後打佢都避到
呢d小細節無show出黎姐
唔通下下slow motion先叫spider sense

從後打避倒就叫有spider sense真係笑Ｑ死人 睇來我spider sense好勁，上次我frd背後拍我膊頭都避開

fox套神奇四俠都突登拍到弱雞等下集拍成熟呀

又亂鳩咁up

Totally agger homecoming 嘅特點就係呢到
咁多套入面tom版最後生 得14 15歲
套戲講佢做決定唔成熟係咁要iron man 幫佢抆屎好切合故事個設定

不過講真上兩套都係由冇power 講起
但係好快就適應哂啲能力仲出神入化

三套approach 唔同各有各好啦

利申三套都like

片頭logo 播orchestra 版主題曲我好high 喎聽到

睇嚟巴打連子彈都避到
幾時又出嚟儆惡懲奸

ironman套甲安落去蜘蛛俠, 最衰係呢樣, 冇晒風格
冇spider sense
女主樣衰
boss癈

有打過咩？ 佢一拳都冇出過..
人又冇串過..
蜘蛛俠一直都係chem好叻
佢父母都係科學家
呢集野... 父母冇講.. aunt may 變左家姐咁
冇gwen 完場先話你知個配角係mj
個女主高過佢
完全小學雞咁
ironman做左佢爸爸
冇左好朋友 harry osborne
spidy sense完全冇 以前d蜘蛛俠感應力好敏感
連點有超能力都係同死肥仔帶一帶過話三個月前比蜘蛛咬之後打死隻蜘蛛

冇故事 冇背景 人物唔吸引 唔好笑 冇spidy sense 除左大力同不死 冇乜可以講

一d都唔熱血 冇咩靚cg
反而我覺得上一套amazing spiderman 1/2特效仲靚

Mcu fans 覺得呢套野一定滿足唔到gg fans既人
一黎呢套根本只係一個故事其中一個chapter mavel喺第一集都係想幫佢做返個簡介同駁返落mcu 嗰啲咩打鬥我諗要到下一集先見真章

自從avenger 2開始 mcu質素真係差左好多

蟻俠仲可以
Dr.真係好麻麻
Galaxy未睇

垃圾

我覺得幾好睇喎 真係睇到佢點樣由一個沉唔住氣既細路到自己識諗 仲可以靠自己套suit打低條falcon2號

套戲一開始首theme of Spider-Man 好好聽 好有回憶
但明眼人一睇就知三個故仔focus既蜘蛛俠擺明唔一樣啦 點比

Andrew版既蜘蛛俠好靈活身手敏捷好好睇
但tom個個我睇得到係即使力有不逮都盡力去救個種感覺 例如爬搭爬到扯哂蝦 又怕高會跌死 追車個到搞到一獲泡

唯一奇怪係硬係覺得佢間學校得佢一個白人 有戲份個啲全部都唔同種 同埋個aunt may真係唔知想點咁

唔係唔好睇 但係同之前對比冇晒蜘蛛俠既element 同characteristic就會覺得唔好睇

你咁講不如下下咩都唔洗講啦
橫掂你地都腦補睇得明

反而覺得phase2有高有低, phase3就穩定

captain america 3 真係 好撚悶個story

緊穩定啦！antman,dr strange,homecoming 3套片全部同一個大綱劇本，3套只係攪下唔同場面組合

都係鍾意tams

掛住gg俠個名普普通通嘅電影

係學校俾人伏擊都叫有spider sense?
呢隻蜘蛛俠真係好廢,一無件衫/蜘蛛絲就俾人打到仆街

睇Mcu講深度
睇佢就係爆炸/好笑當爽片睇架啦

其實咁落去真係無咩好講
大家都係講緊expectation嘅問題
聽紳士巴打講，如果改晒你講嘅野
真係唔知呢套同之前有咩 分別

我覺得似睇緊好垃圾既ironman
連件衫都有siri 物理/技巧全部有siri幫你諗埋

唔該你攪清楚之前兩套失敗要reboot，唔忍係因佢Ｄ蜘蛛俠能力＆特色因素引起，兩套失敗其實係有個共通點係同一套戲sony要硬塞角色＆劇情事件，另套戲鬆散混亂所致
你所講重啟拍過要避免蜘蛛俠能力＆特色先叫分別就係on9，簡單講你無蜘蛛俠既野重叫咩春蜘蛛俠

以前覺得Andrew一般般，睇完tom版覺得andrew都唔錯

鬼唔知咩
但同一個角色十年內reboot兩次
唔改吓設定俾新鮮感點吸引人睇呀

又真係幾有新鮮感嘅
好少英雄電影個主角由頭柒到尾

屌 又係講到口臭嘅問題 根本好唔好睇係主觀 你自己嘅感覺係點都唔代表蜘蛛仔係點 呢套野叫得做homecoming就係回歸mcu呀嘛 咁你要睇傳統英雄片你咪j返以前嗰啲囉 呢集我覺得好掂wo 根本角度唔同 係都要拗真係好on9

如你所講咁你覺得好睇都係你主觀，你又出post講春你重咩姐

蜘蛛俠3屌打晒所有新蜘蛛俠
Tobey毒得嚟又可以好型
而且奸角刻畫得好仔細
沙魔為女而犯罪 最後改邪歸正
綠魔原諒Tobey犧牲自己
Tobey最後原諒殺Uncle Ben嘅沙魔
有親情 愛情 友情
由Tobey得到新力量＞迷失＞覺醒
所有嘅鋪展 人物描寫都好好

相反新蜘蛛俠成個弱智仔咁
爆lift單嘢都間接係佢搞出嚟
又唔識噴絲 冇iron man廢咗一半
愛情線又冇 親情又冇 得個肥仔搞吓笑
女主仲柒過梅嬸 個boss又廢
咁多科技剩係識玩對翼

仲有樣野好奇怪,tony整左件咁高科技既suit俾peter
咩功能都有,但偏偏冇包到蜘蛛絲,搞到佢要自己係學校個lab到整

蜘蛛仔不嬲自己整絲
如果呢樣都要靠tony不如死咗佢算

所以我同你意見會咁唔同
不過話時話
今次Stan Lee應該係最多對白同出場時間最耐嘅一次?

有特色還有特色 好睇還好睇
今集的確好有特色 特顯出蜘蛛俠性格同心態轉變
但論劇情畫面刺激性上 都係舊版第2集最正
救梅嬸 救MJ 為左為至親既人果種緊張感
而且英雄感好重 一發生事故 全城人都期待spider man出來救佢地果重信任感
新呢一集spiderman個角色設定做唔到人民英雄既感覺 只係行善事 積下福
就算比人發現佢係蜘蛛俠 都無左果重震撼感

唔好講個人，剩係睇件衫背脊隻蜘蛛都估到呢套野有幾多誠意係度

呢個就係佢要成長要獨立嘅理由囉
柒到尾，咁撚重要嘅野happy咁撚大意重柒啦

最攪笑乜野If you're nothing without this suit, then you shouldn't have it
事實上真係一無件衫就好廢,最終戰都係-6先捉到禿鷹
最後都係要寄番件衫俾佢

話左幾多次ca3係有sense
今次乜都交代都冇就删撚左就係導演on9

個但聽聞av3又有番sense

Marisa tomei 成50 歲喎你老母幾歲生你？
冇串過人？你冇睇打劫atm 嗰幕？
Gwen 同harry未識啫人地先14歲
女主高年班過peter 高過佢正常嘅
Mj 冇話係Mary jane
冇故事冇背景？其實你淨係睇咗trailer？

你又要父母又要俾蜘蛛咬你睇返上兩套啦屌

Homecoming 拍到你講咁又屌人唔創新唔跟乜跟物

肥仔ned 個setting 夠係mashup 啦你又唔講

唔係冇咗sense
Civil war winter soldier 搵嘢掟佢嗰下咪出咗sense去避
今集冇提啫唔係廢咗武功

黑版真係型撚到癲

係佢跳舞嗰part 好撚柒

我一路都屌緊呢樣野
明知呢樣野係蜘蛛仔最大特色之一都唔拍
仲要老細跳出黎話之後會explore番

係船到唔望用web grenade 都射得中villain 計唔計係sense?

spidersense係預知危機 唔係自動導航

果個係科技彈嚟，佢困住係aveneger基地果時有用過一次

好睇係好睇，只不過同tobey版比顯得遜色姐

噢咁當我冇講過

可能係想營造到佢仲係好廢？有Spider sense 應該就唔會搞到俾天花壓住

聽聞比天花壓住係重現漫畫其中一幕
另外sense係神神地
不過就算咁都唔應該比人偷襲幾次都Sense唔到
你話sense到避唔到我都可以接受
好似ca3比蟻俠搶盾個陣佢都係sense到但避唔到

宜家蜘蛛俠啲吐絲技變左唔係自己開發，係ironman幫佢設計，但要升lv儲點數去開技咁

其實我覺得講到佢廢唔係問題
始終十五歲仔性格我明
但都唔應該將本來蜘蛛仔應該要有嘅特色唔拍出來

好似船個到，第一次爬咁高之後利用直升機踢窗，tony話佢冇左件衫只係廢柴一條講成長個幾幕其實都唔錯

其實15歲所以廢 係咩邏輯嚟
思想幻稚就話合理姐 打交廢開咩事
蜘蛛俠個設唔係不嬲都係高中生嚟㗎咩
咁要幾多歲變勁先合理

Mr Stark ! Mr Stark ! IM YOUR BITCH ! ! !

sorry
我意思都係應該講佢心態廢
唔係講能力廢

講真好似講佢套戲咁思想幼稚已經好夠
拍到打交咁廢就真係柒左d

睇蜘蛛俠就係想睇佢瘋狂噴絲
左穿右插 唔攞命咁制伏有高殺傷力既敵人

定係漫畫係咁？

噴絲係佢自己發明，佢有新衫前已經用緊

我覺得唔錯喎
至少有新鮮感
又再拍點樣獲得能力嘅話 一定會俾人話厭

故事設定嘅年齡係十四五歲
而係入邊做嘅嘢 亦都同年齡相符

我覺得咁多人彈嘅原因
係呢套拍出嚟嘅味道唔夠"英雄"

條友真係痴痴地
睇左咁多次仲要睇起源故事

antman唔盡責老豆又係思想唔成熟鍛練，古一又係要段練dr strange思想做大法師，15歲又係話鍛練.哈哈哈

我都覺得套野唔好睇
但我覺得佢cut哂啲起緣（ben爺死個啲）係好事，好老實講，入得場睇既好多都係本身有睇開前兩套
，拍個個都知無人會想睇Ben死第三次啦，背景又要重新交代過一定係好無癮。今次唔好睇既原因係，明明好地地一個superhero好似要依賴某個hero先生存到咁，呢個係我最撚憎 。無左其他人幫你就唔可以靠自己去執行任何野成個傻仔咁仲點叫hero呀。你可能話佢十五歲好多野要靠時間來獲取經驗，但真係弱化得太西利，成長空間大到癲左，而家就咁睇無五六年都唔洗追得上舊個兩套既成長度

好睇喎
tony stark 好似佢老豆咁
好正

蜘蛛俠畫左咁撚多年
漫畫佢都結過婚 雖然洗走左
開埋科技公司都有啦
不嬲高中生 萬年留級咩

打交打得多先有經驗架嘛
初出茅廬無料到好合理吖

呢集真係完全唔覺得佢係英雄
除咗令到Happy唔洗炒魷魚之外
都冇真正化解過咩危機

真正被弱化個個係happy囉

我指漫畫同以往咁多集都係講高中開始做蜘蛛俠
點解今集好似發現新大陸咁15歲乜乜乜

冇經驗廢係合理 同年齡冇關
個個一開始都冇經驗㗎啦
但其他電影會講主角點樣變強 而唔係由頭廢到尾囉
可能MCU fans會覺得今集係初出道 廢d唔緊要啦 下集勁番
但對於MCU唔係超有興趣嘅人嚟講 覺得今集唔好睇已經唔會睇下集

我指吐絲 "技",唔係蜘蛛絲

當重新設定過蜘蛛俠嚟欣賞就冇乜問題

咁照伙咁講隊長都有sipder sense ?

無slow mo 點叫spider sense , 最多咪叫反應快

Tobey 套蜘蛛係咬完一返學校已經有spider sense 睇

Andrew 對電魔果場sense 戲都好深刻

美國隊長唔計角度就掟盾又算唔算sense?

遲d 如果stark 正式偷spider sense 搞到蜘蛛仔仆街大家仲會唔會出曬水?

有冇人覺得個即殺模式好撚型

我諗MCU但件唔會咁仆街掛

梅嬸

個審犯mode on9到震

Where is the trigger
you have failed this city
are you username ladiesman217

我

我覺得第一套overrated
純係因為係我地既回憶

我覺得第二套最好睇，CG好睇，spiderman係比第一集貼近漫畫，反派好睇
動作都好睇，女主都正

第三集就好似巴打講過，似第二個ironman
但你話佢廢，所以套戲垃圾我就唔同意
佢好明顯整到佢廢，想話佢無乜經驗對敵等等，好多對白都講到出口

Nerf就一定有nerf架啦
其實唔講漫畫版，你有力拉架船
其實真係應該一拳打落個肉身到係會變血漿
前幾集都係啦
spiderman有力stop架火車，但打八爪博士居可以好似普通人打交咁打中痛下就算，屌你老母唔成個頭爆撚左?

真真正正令我唔中意套戲其實得一句，呢套戲我轉個英雄，一樣做故事既內容

英雄片就係要獨特嘛，好似antman 你成套戲唔需要潛入，我睇你做乜

不如你講下前兩套蜘蛛俠靠自己打贏過D咩人?

睇完個感覺同睇GOTG2差不多，唔差，但睇過就算嗰隻，唔回味、唔期待出碟、更加完全冇衝動入戲院二刷，原因係呢套嘢(((我覺得)))太刻意將英雄片元素炒埋一碟，
結果冇咗Spider-man呢個英雄既個人特色。

MCU將Spider-man刻意設定成初生之犢，呢個我OK，新版蜘蛛仔Tom Holland亦表現得恰如其分，外型談吐一陣中學雞味，見家長嗰幕仲有啲演技睇吓，基本上我唔滿足既地方同佢演繹既Peter Parker完全無關。

Tobey版係經典，但年代太久遠，照dump都顯得過時，比較唻冇意思，所以只拎Andrew版既Amazing系列做比較。

Amazing裡面既Spider-man最令人眼前一亮有兩度：
1. 大量吊住蜘蛛絲既第一身大廈穿梭場面
2. Spider-man特色：嘴炮
唻到Holland版，冇晒。

關於第1點，Marvel話喎，今集蜘蛛仔佢啱啱出道，未活躍，所以咪冇乜喺高樓大廈穿梭既場面囉，fine，身為汽車維條員經常有個士巴拿傍身係好合理既事，呢個解釋你鍾意收貨咪收貨，我就選擇一笑置之。

至於嘴炮，想睇Spider-man好似Andrew版咁，一路對付敵人一路輕鬆串嘴講廢話？Sorry，冇架喇，不過我哋安排咗Spider-man同件「甲」把女聲不停互動，嗱係咪好過癮先？

DLLM，同件甲傾偈，咁咪即係Iron man囉。

Spider-man加入新科技元素本身係一個好正斗既idea，但過猶不及就另一回事。蜘蛛俠本身啲本領呢？蜘蛛感應呢？喂唔講「蜘蛛俠」呢個身份，講頭腦，明明Peter Parker唔係蠢仔唻，甚至都算係天才級，結果連點樣應用啲蜘蛛絲都要Tony幫佢諗埋，Hack件「甲」就交俾個肥矮毒宅frd囝攪掂，咁請問仲有咩地方表現到佢既聰明才智？就憑阿Sir義無反顧俾佢喺校際常識問答比賽彈出彈入？

講開同我一模一樣嗰件肥矮毒宅，又係公式英雄片到癲，由Kickass開始到Antman、Deadpool再到Spider-man，好似今時今日每個「幽默」英雄身邊總要有個騎呢frd傍身，太熟口熟面。

另外，Iron man對Peter既「啟發」又係好夾硬，收番件甲之後基本上佢真係打算放棄Peter，結果個衰仔誤打誤撞解決咗禿鷹又即刻講到「我一早睇好你」咁，當中我完全睇唔到教導、傳承，只係見到抽水、投機。

好少可睇MCU電影會覺得套戲最出色係「笑位」，呢套係，拷問模式擺明影射Batman但又真係好好笑，即殺模式都好好笑，喺空地蜘蛛絲射得唔夠長又係好好笑，呢啲位真心讚。另外Pepper出番唻呢幕的確係超驚喜，之前Gwyneth Paltrow(講到)同Marvel鬧翻咗，永世唔再接拍，連Civil War都因為呢啲場外因素寫到Pepper同Tony陷入冷戰，仲似乎有意將Tony同Aunt May拉埋一齊，結果居然咁出乎意料。

另外禿鷹呢個角色的確係唔錯，除咗估唔到佢居然係女主角老豆，為生活挺而走險既設定亦令觀眾對「奸角」有更多反思空間，當然Michael Keaton演技上既承托係無可挑剔。

其實已經公佈咗會拍續集，期望下集會有啲令我留低印象既名場面，今集真係冇，船戰同空戰都拍得唔精彩(對比以往蜘蛛俠系列)，仲有，可唔可以唔好套套荷李活電影都一定要政治正確玩種族融和？睇住啲知名角色亂改國籍設定，我只覺得做作、商業同強烈嘔心。

tobey: 兩代綠魔？venom?
andrew: 蜥蜴人？綠魔？

毒撚方面唔認同
唔可以因為sony版本身係毒撚就先入為主話蜘蛛俠唔係毒撚唔好睇

但係冇咗自主性好認同
套野搞到係iron man教仔咁
乜都浪費晒，包括主角

第一套:綠魔自己收自己皮 沙人又係自己覺悟走佬 然後綠魔仔變番好幫手打venom
第二套:gwen老豆幫拖打蜥蜴人 到最後差d跌落街要蜥蜴人救 打電魔有gwen幫手 比盡你剩係贏過0打鬥經驗既綠魔

跟本一開始佢話有埋im就知會冇咁好睇
不過反而今次vulture個角色真係幾深刻
mcu終於着重番啲反派

兩代都係靠自己贏過Harry Osborn同啲賊仔

venom仲要係harry幫佢頂咗塊飛行板
andrew就兩次都死人先打贏

第一集綠魔死之前spidey已經打嬴咗啦
臨尾想偷襲害死自己反而變咗唔係spidey打嬴？

不過算啦你哋接受到咪ok囉

你打出黎會唔會打冷震
咁on9都講得出

無預期咁好睇，但唔係話咁差，戲入面啲動作位好多時都係啲空曠地方，突顯左蜘蛛俠弱點呢點都幾好，亦都可能係咁所以打架場畫都無之前幾代咁好睇。
女主角我覺得無咩特點，所以無咩好講，只能夠話無咩戲份。
劇情主要講青少年成長想表現出位比人肯定，無咩特別
結尾個度唔似最後大戰比較平淡，希望下一集會有強力啲既反派之外亦希望蜘蛛俠既動作鏡頭可以再刺激啲。最重要搵個靚女做女主角(多啲戲份)

要比分都有3.7/5

冇啦馬虎見ant man dead pool gog 咁收得實變哂笑片

個女主真係睇唔

笑撚左

其實肥仔問佢比蜘蛛咬完 同埋其他超越常人既彈跳力(直接跳過校門同跳上街燈) 唔係已經暗示左佢已經有超能力咩，仲要討論有冇spider sense?

你最好GOOGLE下咩係spider sense先

我知係唔同 但係你地覺得佢會剩係得到超强力量而冇感知危機既能力咩?

佢地係話套戲冇乜表現到spider sense出黎 唔係話佢冇spider sense

我覺得暗至蜘蛛俠重識如來神掌九陰真經，校門同跳上街燈咁好輕功

ok 自膠

認真討論 你就假膠9up on9

個回覆反映你個暗示講法如何on9

On9 logic

第一個TOBEY做得最好. 最有感覺.

好似冇咩人提過Michael Keaton?
呢度D巴打係咪都好後生？
佢做嘅Batman雖然唔太型仔，但始終都係一代icon
見到佢出塲有D驚喜

Tim burton 拍得好dark, batman，joker同penguin 好似精神病人咁

第一身視角

跟返漫畫

Ca1好多感動位

響MCU世界觀度拍Superior Spiderman